其實想知有冇西環手足10點嘅時候會尻嗌？

嗌左幾日都無人
如果有嘅舉下手得唔得

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

人在遠方蟬沒有和唱

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

喺中聯辦附近嗌

西環撚晚晚有叫，有人應

堅城

有叫

推推推